\section{Fehlerbetrachtung}
Bei der Messung der Hallspannung und dem Spannungsabfall in Abhängigkeit der Temperatur war eine Fehlerquelle die imperfekte Wärmeleitung zwischen der Germaniumprobe und dem Temperaturfühler.\\
Bei der Messung der Hallspannung in Abhängigkeit von Magnetfeld und Stromstärke muss etwas grundlegend schief gegang sein, denn in den Abbildungen \ref{fig:1} und \ref{fig:2} sollte man Ursprungsgeraden finden und alle unsere sechs Werte für die Hallkonstante sollten einen ähnlichen Wert haben.\\
Die Fitfehler für die Hallkonstanten sind:\\
\iffalse BEGIN QASDAD 70
showAsTabular([hallc], {hallc.memName: ValueFormat(0,True)})
END QASDAD \fi
\subsection{Fehlerfortpflanzung für die Ladungsdichte}
Da wir sechs verschiedene Werte für die Hallkonstanten inkl. Fitfehler haben, haben wir auch sechs verschiedene Fehlerfortpflanzungen:
\iffalse BEGIN QASDAD 71
for c in nsses:
	c.propUncertEquation()
tex("Somit erhalten wir sechs Werte für die Ladungsdichte $p_s$:\\\\")
showAsTabular([nsc], {nsc.memName: ValueFormat(0,True)})
END QASDAD \fi
\subsection{Fehlerfortpflanzung für die Driftgeschwindigkeit}
Da wir sechs verschiedene Werte für die Hallkonstanten inkl. Fitfehler haben, haben wir auch sechs verschiedene Fehlerfortpflanzungen:
\iffalse BEGIN QASDAD 72
for c in vdis:
	c.propUncertEquation()
tex("Somit erhalten wir sechs Werte für das Verhältnis aus Driftgeschwindigkeit $v_d$ und Stromstärke $I$:\\\\")
showAsTabular([vdic], {vdic.memName: ValueFormat(0,True)})
END QASDAD \fi
\subsection{Fehlerfortpflanzung für die Beweglichkeit}
Da wir sechs verschiedene Werte für die Hallkonstanten inkl. Fitfehler haben, haben wir auch sechs verschiedene Fehlerfortpflanzungen:
\iffalse BEGIN QASDAD 73
for c in muvis:
	c.propUncertEquation()
tex("Somit erhalten wir sechs Werte für das Verhältnis aus dem Produkt von Beweglichkeit $\mu$ und Spannung $U$ und der Stromstärke $I$:\\\\")
showAsTabular([muvic], {muvic.memName: ValueFormat(0,True)})
END QASDAD \fi
